六月去葡萄牙定斯洛文尼亞好呢

諗住24/6 - 4/7 計落大既得十日左右 斷估果時咩肺炎都完啦掛

美國又驚熱L死 加埋坐咁耐飛機 去咁短時間好似有D蝕
南非又凍Q死 摩洛哥係有D吸引 但對於果堆騙子+中國免簽 即刻打消曬興趣

睇來都係歐洲吸引D
葡萄牙其實真係有D吸引 想去食乳豬同葡撻 但十日單純玩葡萄牙好似又曬左D
一係就去Porto + Lisbon + Sintra 再過埋去Sevilla 同 Granada
但咁樣就會好唔順路 唔知點走

BTW 葡萄牙自駕遊會唔會好唔方便?

斯洛文尼亞加克羅尼亞 感覺好似都幾正 渣住部車去睇下湖 睇下景
但好似見唔太多人講

主要都係想兩個人去HEA下 食下野 周圍八掛下 買下野
巴打有無咩心水 唔該曬

原本諗過去日本 但宜家日本沉沒咁款 加埋 梅雨
都係留番下次

去完Portugal 再去Slovenia

歐洲有內陸機嘛
一係中歐囉

中歐捷克 波羅的海三國果堆都去過鳥

我都想有咁多時間

其實我都諗住去葡萄牙 但唔知到時疫情點

六月尾應該OKAY既 如果到時都爆到全世界都係
應該香港都唔會安全得去邊

Slovenia啦，舊年去左4日，因為主要去克羅地亞，所以叫做路過
好撚chill又靜風景又靚冇咩大陸人同港豬

兩個地方都去過
各有特色
如果係hea就斯洛文尼岩啲
如果想多野睇同玩仲有食野就葡萄牙

葡萄牙好熱
你接受得到先好

果時係咪應該係熱浪 成四十度

斯洛文尼同克羅地亞除左Lake Bled同十六湖 我都R緊頭仲有咩睇

克羅地亞成個海岸線都好正

本身果邊好似都無咩人去旅行 好國小民

南部會熱過北部好多，但係地中海氣候濕度唔高，乾熱我覺得點都舒服過濕熱！

發現葡萄牙租車好平下 但如果一要係Sevilla 還車就貴到癲

我舊年兜左落piran rovinj 個邊，我覺得呢part幾正十六湖吹大左

Agree 所以寧願租車就係咁解 起碼有咩事 可以係部車涼下冷氣

Dubrovnik, hvar , split

嗚嗚 好難簡 兩個地方都好吸引

放心 場疫情最少一年先完
我講既

SLOVENIA風景好撚正,
搭埋AUSTRIA salzburg一帶去啦,有
十日剛好
再唔係加埋CROATIA,不過好撚貴

CROATIA仲貴過AUSTRIA?

認住飛里斯本-摩洛哥入 沙漠， 巴塞走 10-12日到

走馬看花都係咁講，唔係咁大吸引力係依幾個國家玩咁多日

急到咁...............咩都睇唔到既喎
咁不如直接去第二到

東/中歐 一去就玩幾個國家抵屌d

各有各玩既ja, 自己開心就ok，有d人唔吸引我唔專登去，好似摩洛哥 藍城咁，我就冇咩興趣去，同人地黎彩虹村差唔多心態

克羅地亞
Rovinj，Zadar，再加熱門嘅十六湖，Dubrovnik，hvar ，split都夠玩十日，唔夠嘅可以去埋隔離Mostar

Mostar我去過鳥 其實無咩特別
如果去克羅地亞應該會去埋Lake Bled

太凍唔去，太熱唔去，太曬唔去，落雨又唔去，咁不如匿喺屋企算啦，都未見過人去旅行咁撚多要求嘅

本身想六月頭去葡萄牙西班牙 有十幾日假 唔知仲去唔去好

六月頭真係有D驚 真係唔知佢搞掂未

上年十月去左Croatia 幾好 一個地方通常一兩日行得晒 玩得輕鬆 係Dubrovnik d野貴d

葡萄牙都幾chill 可以睇吓我篇遊記
克羅地亞如果你係game of throne fans就一定要去啦
我兩邊都去過，食物價錢都差唔多，質素就葡萄牙高啲，住屋價錢克羅地亞貴啲但靚啲

可以去埋lake bohinj
去完個人覺得靚過lake bled
Ps去到lake bled山上面個城堡唔入都得 又貴又冇野睇

點解覺得6月肺炎會完

琴日同女朋友傾左 佢都傾向去Slovenia + Croatia
宜家行程大既諗住咁
Zagreb 入 跟住渣車去Ljubljana 再去 Bled + Bohinj 跟住屈番落去 Rovinj 同 Zadar 最尾係Dubrovnik左右走 十日應該差唔多

渣住部車沿海岸線玩 應該幾正

Split都幾正 但依家croatia都有確診

咁近意大利 正常啦
其實認真講 宜家去邊都唔安全 香港都好危險

16湖真係算九數，拍埋九寨溝燈尾都睇唔到

唔自己渣車 果邊自己渣車應該幾方便 我見去邊都係一兩個鐘既事

南非上年去，真心中意，好多野玩，十日都唔夠

葡萄牙上個月去，三日乜都玩哂，都算係歐洲去過最唔歧視華人既國家

南非應該聖誕節去啦 如果真係想睇埋動物 我估真係要十四日左右

葡萄牙咁快玩得曬

ohhh nz/aus我知有租俾P牌仔 但歐洲就唔知鳥

我係聖誕去，剩係cape town都10日唔夠玩，葡萄牙我去做野，剩係stay Lisbon